唔用tg 個d 無資格話自己黃

幫左抗爭咁耐，而家做condom